完成咗百份之八十?你聽邊個講架

沙中線已經全部完成曬啦, 隨時可以運行架啦